%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection[Courant]{Usage courant}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \lpiftitle{}{Compilation d'un exécutable}
  
  \bigskip
  \begin{itemize}
  \item Exemple : compilation de \cmd{ncdu}
\bigskip
  \item Procédure standardisée : utilisation d'autoconf/automake
    \begin{itemize}
    \item \cmd{./configure (-\,-help)}
    \item \cmd{make}
    \item \cmd{make install}
    \end{itemize}
\bigskip
    \item Dépannage : recherche de dépendances (bibliothèques dynamiques)
  \end{itemize} 
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \lpiftitle{}{Diff et Patch}
  \begin{itemize}
  \item Commande \cmd{diff}
    \begin{itemize}
    \item direct : entre deux fichiers
    \item -c, -u : contexte, unifié
    \item -r : récursif (entre répertoires)
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Commande \cmd{patch}
    \begin{itemize}
    \item syntaxe \shellify{patch -p0 <patchfile}
    \end{itemize}

  \end{itemize}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%
%\begin{frame}
%  \lpiftitle{}{}
%\end{frame}
